究竟係邊撚個放南亞人入香港？

仆你個街

英國佬

你問下特衰政府囉~ 你認為普通人/議員可以改到移民政策？

英國

支那

啹喀兵

好似簽左咩聯合國咩難民咩咩

只要難民証明在自己國家被逼害

就可以以難民身份留港

係咁上下，有錯勿屌

如果生活係獨裁國家 既人, 受到逼害
咁接收佢地都好應該, 例如北韓

但生活係印度, 巴基斯坦, 尼泊爾, 斯里蘭卡 既人, 都話自己受到逼害, 真係好on9
以上呢D國家都係民主國家, 有選舉 有自由

亂鳩咁來

呢個真

南亞之父張超雄你都唔識

都唔該收啦，香港咁細仲收···

寧願捐錢好過啦

屌你老母 點先可以停止接收
再逐佢老母臭閪出去
香港優先 Make Hong Kong Great Again

英國人
當年香港啱啱英國統治之後
需要大量警察維持治安
但係英國人唔信班本土香港人
走咗去英屬印度
請班警察返嚟

係終國偷渡黎